美參議員斯科特：中共對我的恐嚇不會使我恐懼

又係共和黨人
民主黨去左邊

好波

民主黨 my US